喺日本見到 光復香港時代革命

我都諗住寫個許願 結果見到有巴絲寫左
去旅行都心繫香港

p牌自推十下

十

9

8

7

6

5

4

3

其實純粹po上嚟講我好感動

神靈保佑